我每聽完一首twice嘅歌之後都會同我男朋友講分手

我每聽完一首twice嘅歌之後都會同我男朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我身為once所經歷過既有幾多

佢問我聽乜, 我真係唔想答佢
blackpink? izone? 真係膚淺
究竟我仲可以點繼續忍受自己既伴侶將d垃圾歌聽入耳
twice每首歌都經過專業嘅調音，百次錄音
d encore係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一次都有佢既難堪，佢既尷尬
blackpink同izone究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女咁, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似twice
搵到咁多好既伴侶, 姜舟, 希切sir..各種靚仔
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個係信和行 聽住TT
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我買左twice嘅專，再打開娛樂台
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多人係唔識欣賞twice
我好迷茫

我離開信和, 我俾錢既時侯發覺有個abc囝囝揀緊twice專
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出信和, 索咗啖vape,
頭都冇回就走返屋企
或者個abc囝囝會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

每天我們都是once..

上面有人問我地once同Twice係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日Twice已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意Twice，我只可以答你，因為佢地係Twice

ONCE = 戇鳩

TWICE世一
好似係

好型…

我願意做

咁你都要分好多次手wo

想當年Shy Shy Shy出果陣入坑做ONCE我仲讀緊BAND 3中學
有條Sone能狗咁能我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好能好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D BUDDY FD 嚇能到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK Sone 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關..

rv呢

bp有支持

唔知你講乜

哇
蘇瘟超超超超超超超勁>3<
永遠是少女時代❤️
我係Sone呀hi...

哭了

咁red velvet mamamoo gfriend呢

韓狗音樂都有優越感

高汁